極度緊急！！有關德國用恒生提款卡禁錢

我係前排係香港用恒生啲機搞左海外提款，但係到左英國用左好多部機都禁唔到錢，過多排就要過德國，好驚係德國都用唔到恒生卡禁錢，有冇過來人可以解答下我

1. 點解係英國用唔到恒生卡（銀聯）禁錢？
2. 過到德國用唔用到恒生卡（銀聯）禁錢？
3. 如果用到，咁係咪好多機都用到，定係指定某幾間德國銀行先用到？

我身上都唔係淨低好多錢 我仲要係德國留一個月，冇哂錢我真係唔知點算好

你真係信銀聯多機

避免肥屍搞事 我禁埋右

你有無開海外提款

就算唔多機，只要比我知道禁唔禁到錢同埋邊到有就得

開左嫁啦，check都check左幾次

開張visa啦

你見到部atm 有銀聯logo 咪得
不過有既數量.....

信用卡呢？德國周圍都可以碌卡同eps

我有張恒生visa卡囉，咁係咪可以現金透支係德國禁錢？

我係德國一直都用開銀聯禁錢，都係恆生卡冇咩大問題應該ok 架喎
之前係英國旅行用恆生卡銀聯禁錢都冇問題喎
你有冇set 每日提款上限啊

Ching知唔知邊到有？黎緊我會去柏林

唔係間間得 有間好似叫staat嘅撳到 我早兩個星期用中銀卡都撳到

有無開通錯ac
有d 人一張卡9萬幾個ac
又saving 又盛

銀聯

我set左$15000，但係英國唔知點解就係禁唔到，係咪因為我果張卡係新卡問題？

英國好多銀行機都無銀聯

你搵巴克萊啦

Deutsche Bank已經有 周街都係

set錯日期？

德國可以,上網可以搵到銀聯atm位置

銀聯不嬲歐洲都唔多atm拎到錢
用plus / cirrus 卡啦

緊急又一定要現金，就用信用卡現金透支算
都係一兩百手續費，攞完錢即刻上網過返數落張卡度慳息，唔好等到出statement先找

唔係呀，我淨係試過一次係賭場禁到
不過其他都禁唔到

銀聯提款機

用debit card 揾sparksse, Deutsche Bank 同citi bank atm 機得
利申，試過

老老實實...銀聯出左亞洲 應該話離開東亞個流通性已經好低
如果你得銀聯去歐洲係好唔明智

邊度有我就唔知 你可以上網查下 或者揾下銀行區會唔會有中銀分行

不過個site好似同贏國一樣係虧嘅

睇返張卡有咩標誌 再對返atm有冇

銀聯提款卡
開張plus/cirrus真係咁難？

好似話英國Link ATM機唔再support銀聯
如果要海外提款就要申請張plus卡
德國ATM機有無變就唔清楚

恆生app搞掂

睇清楚部ATM有咩系統先啦

好多都係行Cirrus / PLUS,
銀聯反而係小眾

銀聯係歐洲係少d機

除非你去機場／中央車站

個度遊客多比較大機會有銀聯機

街邊既話真係少

visa link返去銀行户口咪㩒到錢，如果system當咗你借錢咪打去屌鳩條友話佢cut咗atm plus system先焗用visa卡

利申係東柏林機場用過銀聯卡

一張咭多個acc, 係有機會出問題的

利申：聽個做好多年銀行既仆街講

明知自己去歐洲就要一早去citi開張visa debit la

Plus or cirrus 啦
銀聯

*credit card
你張恆生visa係plus嚟

On9先會信外國多銀聯機，
東亞就多嘅，但真係要預其他地方冇。
去得歐洲，一係就喺citi開戶拎張plus debit card，
一係就hsbc開戶，要求要多張plus卡。

銀聯成個歐洲d機都劃晒落去euronet到喎
應該都唔少地方有得㩒架

其實滙豐卡可以用英國滙豐撳機

唔係用淫聯網絡，係滙豐自己網絡

不過淫聯出晒名一出東亞幾個國家就打柴

咪信樓上班友
歐洲大把地方有銀聯
係意大利 法國 西班牙都禁過

借呢度做個警告
成個Greater Copenhagen 應該得CPH 機場行李帶先有銀聯提款機
其他地方只收plus/Circus

我見丹麥euronet機上面印住成堆logo
就係冇銀聯

利申: 用plus 卡

依個真係唔知
只可以話德國euronet會有(啱啱返黎)
可能其他地方無

睇你邊到啦
北歐好少
意大利連Napoli 都有
法國西班牙雖然唔係度都有，但近遊客區多數都有多幾部
巴爾幹要自求多福

因為銀聯係支那野

恆生 可以係hsbc啲機到禁錢

拿
依個就唔係喇
起碼依家幾個大d嘅車站附近都有euronet 機可以用銀聯

德國極少地方有銀聯機

中囯喺德國或成大贏家未？

英國可以去barclays㩒到

你要上銀聯官網check

好多喺街既atm有銀聯嘜頭但用唔到銀聯

之前見København H 嗰幾部都冇

應該係因為你張card有晶片/ 冇晶片嘅問題

上面巴打個網應該可以filter埋有定冇chips

當然一定要有銀聯logo 先啦

上面係估下點解有銀聯logo但㩒唔到

德國邊頭？
上次慕尼克機場一出有一部有銀聯的，
可以禁到

而家好撚多香港的銀行出的提款卡都cut撚左cirrus plus，得個濕鳩銀聯

上星期慕尼黑中央車站 有得㩒

yes

去歐美地方都唔會因為蝕匯率去到果邊先禁啦 唔驚有咩突發事咩 銀聯喎 字都唔係英文啦
你唔好話你因為帶十幾廿萬驚比人查 你係帶咁多錢都唔會淨係有銀聯啦

用開plus

search下有冇中銀

搭單問
我hsbc 信用卡有plus
但我張提款卡得銀聯
可唔可以用信用卡去plus 機到拎銀行儲款
利申香港有得塞信用卡拎銀行儲款

似係晶片壞
歐洲大國揾銀聯唔難
細國就麻煩

英國得barclays機有銀聯

Let me Google it for you.

要係香港先link credit card with bank account

周街都係Commerzbank 全部都可以用銀聯卡扲錢
話好少地方扲到果d人 我都幾肯定其實未去過歐洲

Visa 可以link返去你普通儲蓄戶口用即時匯率提款

20蚊手續費

唔係部部機都有銀聯

上次去瑞典 未見過有

有分新舊晶片
搵下唔同atm試

我係意大利都差啲冇錢搭車

英國用hsbc喇
貴5蚊

笑死
點睇都係有logo 先得啦
樓主係咪鳩插
搵下便利店嗰類

可唔可以講多啲

歐洲啲銀行冇同共狗個銀聯合作好耐啦，個linkqq 都收左皮啦，但係你香港恒生卡仲可以係英國嘅HSBC ATM 禁到，德國就唔知了。

提提你
用信用卡套現一攞即收8%
你外幣加埋即係差唔多10%
未計息

可以用銀聯卡唔代表張銀聯卡可以拎到

要睇埋銀聯卡個晶片

仆街cut撚哂d plus
我舊張恆生plus新卡寄張銀聯
要特登開個citi a/c

點會去到歐洲仲FF用到銀聯

去hsbc啦

利申德國留學過

可能中學雞去exchange呢
中學雞9成9連香港atm銀聯銀通都未識分啦

Sparkasse應該有，我喺德國禁過
你有visa master 都禁到

信用卡附屬提款卡就拎唔到錢。

我意思銀行卡右下角有Unionpay個logo 果類卡
由2016開始香港大部分卡都有晶片架啦
DEUTSCHE BANK/ Commerzbank /Sparkasse 每個區最少都有幾間
你話要睇銀聯卡個晶片
到底你想睇咩？睇下係正方形定三角形？

德國就未去過晒咁多個City. 之前係Berlin用呢兩間銀行就撳到既。前提係你要有開海外同埋張卡唔係信用卡附帶提款功能。

Sparkasse
BW Bank

呢位巴打識野喇

你條撚樣一定去過好多次歐洲啦，
唔係麥撚都清楚咩？

有部分印有銀聯logo的機都唔一定拎到錢，
因為部機未必讀取到晶片，有好多都舊機，
仲要用磁帶呢類

打上去熱線到問啦。

見你叫Einstein 就應下你啦
我唔係去過歐洲好多次 只係係柏林返工姐
又點樣樣舊機呀 而家德國唔計細銀行全部銀行卡都有晶片 又點未必讀取到晶片呢請問
其實唔識咪唔識囉 無人係完美架
又要死兜爛兜 又要錯
坐井觀天

英國同銀聯絕左交啦 街外9成機都冇銀聯 恒生既話試下去hsbc禁啦

啱啱去完exchange有了

我臨黎英國都要專燈去獅子出張plus 提款卡 英國已經係歐洲最多銀聯機都㩒唔到錢，德國更加唔洗諗

恆生得銀聯

其實銀聯通街都有，咪撚聽班人9 up

兩個月前打過去HSBC 問，佢句句都話唔敢包，可能會計現金透支

我住倫敦除左遊客區機外都冇見過銀聯logo

去歐洲碌卡啦，襟cash出來用仲乜鳩

新 的 晶 片 提 款 卡 不 適 用 於 PLUS / Cirrus 自 動 櫃 員 機 網 絡 以 及 指 定 之 滙 豐 自 動 櫃 員 機 (指 定 之 滙 豐 自 動 櫃 員 機 包 括 位 於 墨 西 哥 、 阿 根 廷 、 希 臘 、 馬 爾 他 、 新 西 蘭 及 土 耳 其 之 自 動 櫃 員 機 。) 如 閣 下 欲 使 用 PLUS / Cirrus 網 絡 的 自 動 櫃 員 機 服 務 ， 可 將 閣 下 之 恆 生 儲 蓄戶 口 連 結 至 恆 生 VISA / 萬 事 達 卡 信 用 卡 （ 如 適 用 ） 。
有冇link saving account 去 visa credit card?

係歐洲 exchange 咁耐
未試過一部機有得插 Visa/Master 有得揀提款戶口 (已經 link 咗)

其實西歐絕大部分地方都收卡
點解唔直接 Visa/Master 算？

銀聯
呢鋪真係仆街啦

有冇試過hsbc 機

HSBC 機淨係試過提款卡

提款唔難 機場 遊客區多數有銀聯卡
係有時買車飛 d機係收有pin code既卡

個下真係麻撚煩 要特登搵職員買

之前去Budapest 同你一樣情況，有開海外提款。
我真係一間間銀行試，最終Citibank 㩒到。

Btw, 個陣好多寫住銀聯都㩒唔到。。。

但香港銀行夾硬要我地用銀聯

Euronet例牌禁唔到
其他銀行有銀聯標誌都禁到

去Sparkasse
試過exchange 半年，果個city得一間銀行可以禁銀聯

好彩有 唔該爸打

你睇filter atm locator 就會見到有d atm accept chips, 有d 唔accept

我意思係樓主有機會張card 同部ATM唔match, even 佢張card 同atm 都用到銀聯

英國銀聯唔係叫銀聯

大車站通常都有

英國冇銀聯啦嘛依家
之前plus d 機撳到依家冇咗lu

仆你個街仲係度害人，我同樓主一樣係德國試過成個 town 都搵唔到銀聯，其實得D旅遊區有銀聯，出左旅遊區就自求多福了，上次因為唔夠錢，白白錯過左一D想去既景點，返來香港第一件事就係出返張 plus

咁都叫害人？ 講下道理啦
我唔知你去邊個Town
有D好細town無都唔出奇
我上次去柏林 都禁到
仲有 你點樣唔夠錢去唔到景點呀
有D野 無錢咪用住信用卡先

barclays仲有

小心冇得揀戶口變現金透支

無得揀銀行寧願窮算

你知唔知好多地方門票收cash , 唔係度度都可以用 credit card

咁大個人 去到外地
明知自己就黎無錢
就係D有得用信用卡嘅地方唔好比現金
留番D現金
你自己唔做好準備就唔好賴銀聯啦
咁都話我害人 你無野呀
斷估樓主9成9都會係德國大城市
一定搵到銀聯

返大陸去日本就話銀聯
你去歐洲梗係用VISA Plus啦，銀乜野聯呀傻的嗎

我之前就係太信銀聯，以為銀聯全世界已經好通行好似 plus咁， 所以先冇帶太多 cash 係身因為我玩左幾個星期，仲有D town 仔唔係冇 atm, 係D atm 機跟本唔 support 銀聯，仲有D town 仔 係 Munich 機場付近咋，都唔係離大城市好遠已經冇左銀聯

大陸野都好信

唉，真係一個教訓來，真係唔明點解上面仲有人死撐銀聯

咪呀，我打過去同親身去獅子問過「link 左之後係咪可以拎銀行戶口既錢」，兩個地方既答案都係「唔保證」、「可能會當現金透支，特別係冇得㨂戶口果陣」，我再問「咁我用返滙豐機呢？」佢地個答案都係「唔保證」

頭盔戴幾頂
唯有後面有得用卡就用卡
寧願有錢淨帶返香港算

獅子銀行官方答案「唔保證唔係現金透支」

插左落去有有揀

你肯香港試左信用卡先，睇下有無儲蓄戶口顯示

我肯英國兩年hsbc機都有顯示

用香港恆生信用卡
不過唔係次次得

呢兩日唔得閒，後日去唐人街試下先

不過黎到英國真係plus担提款卡好，部部機都㩒得 citi 好似唔收手續費定1%咁上下，HSBC 自己機收20，人地機收40

照用就得

英國就巴克萊銀行
德國好似得一間
反而瑞士係所有ATM都得

支那嘢可信程度等於人哋話你知太陽由西面升起

ATlM 有銀聯logo 唔一定work。因為佢地個廢柴netowrk 要連大陸。仲要用internet vpn 成日斷

9月會去歐洲旅行.
如果我網上買嘢會用VISA, MASTER.
想開張咭係想去到當地禁機拎CASH.
想問下攞citi visa debit card 定係 plus 咭好?
想問citi 係咪要去返citi bank ATM提款先得? 其他銀行要收手續費? 歐洲多唔多CITI?
如果拎PLUS 咭. 係咪最好去HSBC? 係咪又係要去返HSBC先唔收手續費? 因為我見DBS 有PLUS 咭. 手續費比HSBC平.
利申: 第一次去歐洲 THXTHX

我唔明你點解話禁唔到
德意志銀行有銀聯架
定係你連德意志都搵唔到？

你唔係淨係帶張銀聯去歐洲下話
不如帶八達通去搭車啦
差無幾

好信唔信信支那銀聯
到時真係冇錢洗你信用卡現金透支都要啦
比下利息當交學費囉

返黎香港問銀行拎多張plus提款卡啦

佢張debit card好似就係plus黎,見到有plus logo嘅機基本上都禁得,當然其他銀行就要手續費

如果去旅行既用信用卡算啦 講真又唔會俾多好多 1%又唔洗帶咁多錢係身
最多帶少少現金去俾冇信用卡既地方

其實visa atm 個network = plus
有plus logo 的aTm機都㩒到錢
唔需要搵番citi/ hsbc ATM先㩒得
Citi 免手續費但個rate 無咁靚
HSBC 就好似$20/$40一次，個rate 好d
你要睇下你一次的㩒幾多錢，比一次$20/$40抵定計個rate抵d

係歐洲，基本上部部aTM都收plus/ Cirrus
銀聯就算鳩數啦
去旅行，重要特登去搵收銀聯的atm㩒錢
戇鳩咩

讀唔到晶片果啲 係因為支那銀聯個晶片standard 係共狗standard
有別於visa master ae 果啲國際standard

只需要搵張貼紙貼住張晶片 強制部機讀磁帶 就撳到